傳花旗研出售亞太地區部份零售銀行業務

我唔玩啦
俾返啲錢我啊

賣俾中資！？

當年香港bank of American賣咗比建行

連登仔資料

最近經過灣仔
電車路個間好似執咗

個retail咁L廢直接執咗佢好過啦

連登仔熱捧走資銀行收皮

根據連登仔標準，香港已經無任何一間銀行用得

酒鬼呀

彭博：滙控重提重返亞洲策略 數名高層將由倫敦調回香港

同一時間HSBC 重返香港

諗住係美資銀行開戶走資
轉個頭銀行走資賣番你個AC比中資

國有四大行爭農行喺香港冇零售銀行業務

農行

有交行頂咗佢個位

請珍惜citi priority 免手續費走資大法

撚有講賣香港呀

無錯
D分行越執越少, 完全無心做

我覺得短期內唔會賣香港業務，呢到咁多走資生意做

求教學

就係有增長咁先賣到靚價

真心問，假如香港冇咗citibank, 仲有無外資行可信? 匯豐渣打真心麻麻地

仆街, 中能左伏

DBS

但香港個走資潮先開始冇耐，起碼仲有3年大錢賺，到水尾先再高價賣俾支資銀行先最有so，除非佢地覺得香港真係會短期內唔俾走資

咪就係走去開個citi priority 戶口
而家唔到最低存款要求通常都會受
跟住就免手續費射錢去離岸戶口/美股券商戶口

所以話要開離岸戶口囉

開離岸戶口呀 起碼要5眼或者日本啦

咁都要先有個香港戶口先得架

citi 都要局用先
起碼而家只係傳，未 firm

首先要送中

依家連登係咁
成班傻鳩睇少少就鳩up
講到似層層咁

新加坡
另一奶共國家

都啱既

根本就冇睇內文

首先你要有百五萬存款

Jp

PIN

富邦 上商囉
係呀 上商係台灣野嚟

定係係敗走翻香港

倫敦返黎喎

依家咁既時勢
套左現先係贏家

咪由倫敦敗走翻香港

HK ==> London ==> HK

昆晒班香港人轉去citi bank, 然後著草撤出香港

花旗喺revlon單野輸咗39億呀

到底有幾多人會睇內文

回想當年忍唔撚到網上爬，轉會去So-Net

剛剛過去半年都執咗海港城同炮台山，縮得太狼

神獸玩撚猿

涉及包括南韓、泰國、菲律賓和澳洲，但未有最後決定。

呢2間個app都好似評分好低

笑死唔笑死

原來係咁

酒啊

連登定律
捧邊樣 衰邊樣

灣仔個間好似都執咗

咁無㗎喎
aeon又唔係銀行
出名嘅外資又得返citi dbs
如果有日本銀行嚟香港開業應該都吸到啲人氣嘅😂

富邦都唔係太穩陣，19年之前台灣總部開晒口話想賣香港富邦，因為已經將大陸銀行投資轉晒畀總部

大貓都係啦
果時叫人去大貓開戶
屌點知最後點呀
成班連登仔又潛哂水

點撚算 連登仔又集體炒車？

東京三凌香港有分行
但係咪唔做零售銀行

走啊！走啊！

呀 我講得唔好 香港好似真係無日資嘅「零售銀行」

剛剛check網頁原來連莊士敦道恒生對面個間都執埋
我知近鵝頸橋耀才樓下嗰間執咗好耐，但係莊士敦個間都好耐歷史都要cut

黎緊搞Citi Plus wo

合作金庫銀行呢間又得唔得？

係
最近有日經過見佢黑色膠袋圍住晒
似裝修又似執

華僑永亨算坡資定港資？

花旗集團正在研究出售亞太地區部份零售銀行業務，涉及包括南韓、泰國、菲律賓和澳洲，但未有最後決定。

我屌晒你班盲撚老母

連登仔好重視既個人資料
美資

幫你走資銀行有咩著數

無fee

無利息

當草多啲定存，但係又去咗其他地區個行

一開始吹到全球都好想收香港人 好受歡迎 五眼任去
之後台灣又收緊 澳洲又收緊 紐西蘭又收皮 得返英加頂住

香港花旗好似有錢賺

利申：聽fd 講

好邪

賺匯率
但係我乞丐到搵間匯率靚既銀行開電子支票過去

行內有消息唔奇

花旗集團正在研究出售亞太地區部份零售銀行業務，涉及包括南韓、泰國、菲律賓和澳洲，但未有最後決定

唔係邪，係連登仔比較戇鳩，例如冇睇內文又嘈生晒嗰啲

從來連登仔都係屌大貓捧citi

唔賺呢排都賺到笑啦

ft

又話citibank最安全
信錯連登仔

呢間？寫名只係台灣嘅客先可以開到喎。

連登仔不如買起Citibank
改名lihkg bank

睇內文丫

唔怪得星期五股價升咁多...

屌我啱啱先成功開戶

點開日本呀

其實幫你開始戶口 然後轉錢去外國
佢賺到啲咩錢？

唔入錢都得

香港有錢佬走資留返啲都賺到笑啦

所以citi 賺條毛

利申：我都係同你一樣

唉
作為連登仔都好sad

手機開戶
等卡到期間開埋Firstrade/其他證券行/外地銀行
入錢去citi然後射錢去外地戶口
手續費揀自己個citi戶口俾
就咁簡單

幾時都要企連登仔對面

目標都唔係賺乞丐錢啦

唔好咗講，現實係有些朋友出儘力想開Citi sgx都開唔到，as do最後都係令佢地攪完一輪都冇戶口。

反而dbs聞說正常咁攪係會攪到。

佢地問題係，就算開到都係唔會再攪服票服務。
寫就有wealth Mgmt service, 一問要開投資戶口呢，電話， email, bot, referral係咩都唔做。
你睇Barclays條 thread就知，坐實哂錢都唔知做咩。

俾你班港燦當remittance bank咁用有撚肉食咩

Firstrade老闆話就話台灣人，但支味濃，曾經被支媒吹奏。自己做research再判斷。可能TD Ameritrade好啲...

UBS 瑞銀

之前一直傳西亞變農行
唔會係Citi 掛

成班on9唔睇內文

彭博引述消息人士指，花旗集團正在研究出售亞太地區部份零售銀行業務，涉及包括南韓、泰國、菲律賓和澳洲，但未有最後決定。

上面有人post左幾次內文都無人理

如果有得揀

我見到有人PO所以我都懶得PO
是但啦

開頭真係嚇親
睇內文
睇完
哦

但唔係離岸

返嚟奶支

多謝
恭喜發財
身體健康

佢好似真係有零售分行嫁
不過 Japanese only

坡佬銀行
除左坡佬台灣果兩間
真係銀行都無得用
加速就快加到極速

去 UBS 瑞銀開

人哋就係共 使乜奶

對面？
中銀香港？定係去返大貓

仲有馬來西亞大眾

仲未明香港任何一間銀行都唔安全既兒登仔冇資格學人講走資

依個敗走既形容好似真係幾貼切
佢一用 重返 依個字成件事又真係唔同哂

有戶口
但垃圾到不得了

唔洗留返個戶口出糧同日常使用咩

我有city priority 同ib
唔知原來可以配合firstrade做走資神器

唔係開左monzo n26 revolut 瑞士個間 飛去美國開citi etc都唔撚係走資啦

要，我得一千零一個active hk account, 儲蓄全走去monzo

激安銀行

岩囉
上海匯豐

連同兩球幾野，有三層樓按左比花旗。希望佢唔好賣HK 業務，otherwise 好似得富邦係非中/港資。

唔會賣啦 香港係金牛嚟

台資

富邦
上海商業

星資

DBS

到時寫信去政府反對

好似得CP可以免費任TT 世界各地唔同銀行
即使HSBC P都只可以免費TT HSBC

南韓早幾年又係狂cut分行,好似香港依家咁

Citi真係垃圾中既垃圾